唔知幾時開始，我已經變成左一個designer

比啲作品睇睇先

哪方面

Lighting

公司機密不可洩漏